
                      Esto es parecido a cuando Nolan tomó la saga de Batman y la convirtió en un clásico. Un poco reforzada la historia del inicio de cómo picó la araña al protagonista, Por lo demás buenos efectos y uno más o menos 3D
        
            